\chapter{Hardwarové parametry serveru}
\label{NotebookParametry}
Jako server byl použit herní notebook Acer Aspire V15 Nitro Black edition. Níže následuje víčet hardwarových parametrů tohoto zařízení.

\input{tab/Notebook}


\chapter{Vzhled webového rozhraní serveru}
\begin{figure}[!htbp]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.69]{pdf/homepage.pdf}
      \end{center}
      \caption{Domovská stránka, exportováno do formátu pdf}
      \label{img:homepage}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.69]{pdf/subjects.pdf}
      \end{center}
      \caption{Stránka dashboard: subjekty, exportováno do formátu pdf}
      \label{img:dashboard1}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.51]{pdf/detail.pdf}
      \end{center}
      \caption{Stránka dashboard: detail, exportováno do formátu pdf, oříznuto}
      \label{img:dashboard2}
\end{figure}
\begin{figure}[!htbp]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.69]{pdf/utils.pdf}
      \end{center}
      \caption{Stránka utilit, exportováno do formátu pdf}
      \label{img:utils}
\end{figure}

\chapter{Statistické parametry dat}
\section{Význam parametrů}
\input{tab/Features.tex}

V~rámci diplomové práce byly tyto charakteristiky stanoveny pro
\begin{itemize}
      \item vektor dat akcelerometru
      \item vektor dat teploty.
\end{itemize}
Názvy veličin jsou tedy rozlišeny v~uživatelském rozhraní jako
\begin{itemize}
      \item ACCELEROMETER | VELIČINA, např. ACCELEROMETER | MEDIAN
      \item TEMPERATURE | VELIČINA, např. TEMPERATURE | MEAN.
\end{itemize}

\section{Informace o~kompletním datasetu}
\input{code/DatasetSpec.tex}

\chapter{Výsledky křížové validace}
Metriky byly měřeny v~průběhu křížové validace, na ose Y je hodnota
jednotlivých koeficientů, na ose X se pohybujeme jednotlivými iteracemi křížové
validace, tedy se pohybujeme jednotlivými dávkami dat.

Další grafy poté zobrazují rozložení poměru mezi metrikou \textbf{Sensitivity} a
metrikou \textbf{Specificity} v~průběhu křížové validace.

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/csres.png}
      \end{center}
      \caption{Výsledky křížové validace pro Model A}
      \label{img:csA}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/csres.png}
      \end{center}
      \caption{Výsledky křížové validace model pro Model B}
      \label{img:csB}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC/csres.png}
      \end{center}
      \caption{Výsledky křížové validace pro Model C}
      \label{img:csC}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/ss.png}
      \end{center}
      \caption{Rozložení metrik \textbf{Sensitivity} a \textbf{Specificity}
            pro Model A}
      \label{img:ssA}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/ss.png}
      \end{center}
      \caption{Rozložení metrik \textbf{Sensitivity} a \textbf{Specificity}
            pro Model B}
      \label{img:ssB}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC//ss.png}
      \end{center}
      \caption{Rozložení metrik \textbf{Sensitivity} a \textbf{Specificity}
            pro Model C}
      \label{img:ssC}
\end{figure}

\chapter{Výsledky trénování modelu}
\label{AddResultsOfTraining}
Na obrázcích jsou zobrazeny jednotlivé evaluační metriky a jejich vývoj v~rámci
procesu trénování. Nejprve jsou zobrazeny metriky pro model A, poté pro model B
a nakonec pro model C. Metriky začínají metrikou \texttt{error}, poté
pokračují metrikou \texttt{logloss} a na závěr je uvedena metrika \texttt{auc}.
Metrika \texttt{auc}
byla zvolena jako metrika k~zastavení procesu učení. Na grafech si lze
povšimnout, že v~případě modelu A~je process ukončen po přibližně 60. iteraci,
kdy již metrika \texttt{auc} dosahuje svého maxima a dále neroste.
U~Modelu B je využito plných 100 iterací, u~Modelu C pouhých 20 iterací.
Příslušným chováním by mělo být zabráněno
procesu přeučení modelu na trénovacích datech.

Dále pak následují grafy 10 nejdůležitějších parametrů pro každý z~modelů.
Z~grafů lze vyčíst jak je který parametr pro daný model důležitý, a nebo
například jak moc se model rozhoduje pouze na základě jednoho či více parametrů.

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/error.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{error} v~procesu trénování Modelu A}
      \label{img:erA}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/logloss.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{logloss} v~procesu trénování Modelu A}
      \label{img:llA}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/auc.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{auc} v~procesu trénování Modelu A}
      \label{img:aucA}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/error.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{error} v~procesu trénování Modelu B}
      \label{img:erB}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/logloss.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{logloss} v~procesu trénování Modelu B}
      \label{img:llB}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/auc.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{auc} v~procesu trénování Modelu B}
      \label{img:aucB}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC/error.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{error} v~procesu trénování Modelu C}
      \label{img:erC}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC/logloss.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{logloss} v~procesu trénování Modelu C}
      \label{img:llC}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC/auc.png}
      \end{center}
      \caption{Metrika \texttt{auc} v~procesu trénování Modelu B}
      \label{img:aucC}
\end{figure}

\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/29-5-modA/features.png}
      \end{center}
      \caption{Váha deseti nejdůležitějších parametrů pro Model A}
      \label{img:aucC}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/24-5-modB/features.png}
      \end{center}
      \caption{Váha deseti nejdůležitějších parametrů pro Model B}
      \label{img:aucC}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
      \begin{center}
            \includegraphics[scale=0.65]{img/27-5-modC/features.png}
      \end{center}
      \caption{Váha deseti nejdůležitějších parametrů pro Model C}
      \label{img:aucC}
\end{figure}

\chapter{Spánkový deník}
\label{sDiary}
V~rámci testování systému byla provedena simulace testovací studie.
Spánkový deník, který byl vytvořen vedoucím práce Ing.\,Jiřím Mekyskou,\,Ph.D. 
v~rámci projektu NU20-04-00294, by byl využit při zamýšlené pilotní studii. 
Deník, společně se systémem, byl otestován přímo mnou, samotná pilotní studie 
proběhne v~rámci projektu NU20-04-00294 po odevzdání diplomové práce. 

Spánkový deník a výsledky systému oproti spánkovému deníku jsou obsaženy 
na následujících stránkách.

\begin{landscape}
      \begin{figure}[!h]
            \begin{center}
                  \includegraphics[scale=0.49]{img/d1-2.png}
            \end{center}
      \end{figure}   
      \begin{figure}[!h]
            \begin{center}
                  \includegraphics[scale=0.49]{img/d3-4.png}
            \end{center}
      \end{figure}   
      \begin{figure}[!h]
            \begin{center}
                  \includegraphics[scale=0.49]{img/d6-7.png}
            \end{center}
      \end{figure}   
      \begin{figure}[!h]
            \begin{center}
                  \includegraphics[scale=0.49]{img/d8-9.png}
            \end{center}
      \end{figure}   
\end{landscape}

\includepdf[pages=1-2, landscape=true]{pdf/sleep_diary_CZ.pdf}